(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (90)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

啱啱諗住開

留名食花生

差啲開咗

LM

話說貓之前係咪賣香水
想G有邊啲款係最熱銷

Hello

重溫荃B美貌
益曬班CD ROM...

屌你

條女個Body白滑到.....

啱啱個小同女仔問我係咪同男朋友分咗手
佢想點

我有林鄭出浴

Lm

呢條女真係碧波蕩漾 仁𠹌到.....

我地明荃之友自成一族！

竟然唔po出嚟益大家

葉劉對波圖表示不服

@貓

其實Pm我都得

Omg...

喺度share都得 我八卦想知only

哩個 貓寶貝首推款式

有咩特別O.O

味道

hauntzer?

正面好能可愛喎佢

第一張底褲正皮
第二張眼科

ys

fap左佢好多年

全部收嗲！！！
燒山最正！！！

利申 燒山老婆

走啦

ok thx

咁咪可愛

你啱熊

我今日心情好好
又簽到張單

側面有啲似朱玲玲

分享比大家喔

咁我叫咩

每次我同燒山gym完都會互幫大家

係k隆星人嘅作戰計劃

今次出撚哂櫃

係咪台牌先

我呀？

邊個
Dm me

悶到

隔離台sheshe過嚟湊熱鬧
各位巴歡唔歡迎

好似大叔的愛吉田鋼太郎咁樣？

同我落bingbing 先再講嘢

193 30歲

燒山屌我 我屌你

我ok
我理想型： 賓尼迪斯

屌

忍唔住再loop一次！！！

係

屌笑死
呢到一呼百應
嗰到1001都等左排先有人開
可能sheshe含蓄啲啦

今年聖誕禮物
我可以去sogo攞十枝

知唔知男人最鍾意聽

老婆仔

唔好收呀蕭蕭

無所謂
佢話事

你鍾意啦我都得

唔好意思呀我覺得你呢個群組好不健康呀

反正都屌撚死你

我又po

哇

制服真係抗拒唔到

淫

去！得4個都去

我有

機會

最近有學打拳啦

點調法

羨慕死

佢打死我

係屌死你 唔係打死你

可以呀

大眾婆婆

想通了嗎

我都係

正常都係lin先

九零留名

想睇

聖誕禮物

@燒山

最多4p⋯⋯四人bg

Pmed

哇 波波有180高

屌你老母

珍妮呢鋪我唔撐你了

波寶

克克終於正常返

正常好啲咩？

[member正[/member][/member]

好似隻黑色孔雀

[

明明係米奇老母

唔係王菲唱嘅咩？痴線

荃b嘅版本一定要聽一次

沿途與他車廂中私奔般戀愛

唱到好似朗誦背詩咁樣

♠️
🤚

我有畀你屌㗎

唔知食錯咩 屙到七彩

勁仁

1234 2234
為你斟 熱咖啡 為你斟到瀉

自膠

其實阿姐 唱佢自己啲歌都唔錯
田園春夢
勇敢的中國人
萬水千山總是情
呢啲我唱k成日唱

咪玩啦 家英哥依家都要掛住尿袋 已經冇以前咁威猛啦

荃B自己可以解決呢啲問題啦

濕了濕了

扑緊？

我仲開緊冷氣喎

容易唱吖嘛

ching 愛斯gay 魔人？

大膽！

阿姐真係打

冇錯

粉粉唔喊

最多錫返

邊套

我

好靚可唔可以寫 偉大航道 4粒字？

我都唔係好想做貓頭鷹⋯⋯工作中

睇緊套amazon prime劇
<Upload>
對人生好似又多啲感悟

放下負先

放完

好sweet ar diu

好型啊

happy for you

畫得好靚

雷克男神🥺

頭先睇雷巴寫字 諗起康有為書法 同埋胡蘭成書法

我都覺得好靚，原來係叫呢個名
長知識
我好鍾意文字(尤其唔係英文字母嗰啲)
所以先學左堆日韓泰

想學泰文但好似好難學

保重

高雄法大才

屌 諗咗三次先知

一隻浣熊識講人話？你跟邊個學

有心

你要不要去刮下沙

我都係慢慢自學中
靠語言之間既共同點令自己容易上手啲
例如
日文，同中文一樣有漢字
然後到韓文，同日文一樣既詞語好多，文法又勁相似
到泰文呢？原來佢都有韓文嗰種받침系統
只不過 R/L音ㄹ(即係泰文既ร/ล, 仲有yญ) 받침時係要讀 n

我又食

鍾意食泰國野同bl劇但好難學

現在已經夜深
講野食會令人好肚餓
#為何深夜總是餓

想睇浣熊刮痧同拔罐

我鍾意自己食

如果講嘢黎計
其實5個聲調係廣東話同國語你已經學過
第一聲=粵語第三聲
第二聲=粵語第四聲
第三聲=接近國語第四聲
第四聲=接近粵語國語第二聲
第五聲=國語第三聲後半截

2個廣東話無既vowel
響韓文เอาะ=어
同埋國語 เอิ= e 有

係啲grammar，文字比較差異大要重新學

cafe de carol

食中藥會食壞人

咪玩啦五寶

幾錢q

之後係咪我向你收費？

230收皮 要瞓了